柚木地板可以轉色嗎?

如果可以 邊到可以搵到師父做? 同埋大約收費係如何??

得 油漆佬識搞嫁啦

留名

你咁講 好似人工貴過成塊換咁

可以，但只可以做比原本木深色既色
做唔到淺色

搵地板佬打打臘算鳩數啦搞咁多嘢

直接上面鋪多層無縫

要留意啲門頂唔頂到

我搵過D師父 睇過相 轉到淺色 但或多或少都見到原色溝淺色

夾硬溝淺色好難睇架

柚木 Tina 呢??

見到柚木就扯扯地